根本淡友潛意識都係想上車，樓價點會跌

根本樓市淡友成日想樓市跌個主因就係佢都想上車
根本個個都想買樓上車，但就一味否定呢樣野，成日覺得d人炒貴佢d樓
跌10%都大把人衝入市，樓淡唔入市只係買唔起/等緊低d先入

係咁嘅情況底下點解樓淡仲會覺得樓價會跌

人地潛意識你都知呀？巴打有料

淡友就係想市跌上車
上完就想個市升

你地問下個d 97年98年個次炒燶樓嘅人
個次係通常d人本身有層樓之後再畀多筆出黎炒
或者屋企朋友幾個有d閒錢夾筆錢出黎炒樓，而本身大家都有地方住

而家個個買樓係講緊唔夠住、住大d、結婚要自己搬出黎住

空置率史上新低，但d廢淡都可以吹到係有人炒貴佢d樓

一早就知

有貨想升 冇貨想跌
不嬲都係咁架啦

淡淡先係市場購買力

潛行空間？吹撚到潛意識

人類傳心師

你睇下d樓淡分析樓淡post，理解下點解淡友想樓價跌
大多因為佢地而家住得唔好囉：
住得遠、住得細、結婚生仔要住大d、要搬離屋企人

佢地潛意識都想住得好d，但樓價太貴佢地做唔到呢樣野

如果個個夠住，住得開心，租又平，邊得閒諗住搬？

連燈仲有多兩種
1. 有貨覺得會升 但想跌
2. Ff自己有貨覺得會升 但想跌 同埋做高尚職業例如->律師

屌你老母，唔好講真野好冇？

你估真係個個都信香港已炒乜，其實都心思思想快啲上車

你咁樣講到咁白
叫淡淡情何以堪

淡友唱淡惟一目的就係想上車
根本就係外淡內好

淡淡走哂，唔敢入黎

唔係想上車

係想睇香港仆街

我地淡淡大撚把錢 就係想睇你地仆街

真

潛在購買力驚人
真淡太廢點跌都無能力買
偽淡唱淡等自己上到車再唱好

珍，又唔係移民，都唔知日日唱淡為乜

經典淡友

交租師 古巨J 月入不足22K, 交租5年, 一個反手背棄宗旨忽然想抽居屋做業主, 請問資金應如何分配?

第2點先係main pt
邊有咁多成功人士會上連燈, 仲要希望樓價跌而自己從中獲利, 呢d人就算得米現實都唔會成功得去邊, 佢地所謂既成功人士就係識踩低人抬高自己

真正成功人士唔會做淡淡啦
冇能力先做淡淡
因為自己冇能力上唔到車
但又唔想有能力既人賺到錢